第一次買股票

貧憎已經All in Razer
等睇聽日發達定破產

有咩好消息

升左一毫幾個陣見唔對路已經放左